{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056964",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도 수목원펜션"
    },
    "text": "湖展望ペンションは一軒家の客室を保有しており、車で5分の距離にチキン屋さん、サンナクチタン、カワニナサムパプ定食、海藻類など、様々なレストランがあります。 イベントとしては、宿泊客のカフェをご利用の場合、Coffee/Tea1,000ウォン割引、湖畔の自転車トレッキングの無料レンタル(先着順)、宿泊客を対象に莞島アワビ粥orアワビリゾットを1人当たり7900ウォンで現場決済できる朝食イベントがあります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキュー炭+グリルを利用する場合、1テーブル当たり10,000ウォンであり、炭を追加する場合は無料です。 最大人数の超過は乳幼児を含めて不可能で、3歳以上から追加料金が発生します。 現地決済が可能で、無料Wi-Fiを提供します。 愛犬は入室できませんし、駐車は無料です。 ペンション施設としては消火器と煙感知器が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "どのようなレストランが近くにありますか？",
            "answer": "車で5分の距離にチキン屋さん、サンナクチタン、カワニナサムパプ定食、海藻類など、様々なレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなイベントがありますか？",
            "answer": "宿泊客のカフェをご利用の場合、Coffee/Tea1,000ウォン割引、湖畔の自転車トレッキングの無料レンタル(先着順)、宿泊客を対象に莞島アワビ粥orアワビリゾットを1人当たり7900ウォンで現場決済できる朝食イベントがあります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルを利用する場合、1テーブル当たり10,000ウォンです。炭を追加する場合は無料です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "最大人数の超過は乳幼児を含めて不可能で、3歳以上から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "現地決済は可能ですか？",
            "answer": "はい、現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬は入室することができません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション施設としては消火器と煙感知器が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 404
    }
}